［樂理撚］想學八級樂理 邊度學最好

近來想學八級樂理 見好多地方價錢不一
想問下巴絲公價應該咩價位 如果私人學 單對單或者小班教 45/60mins
同問 浸大同工聯會都有八級樂理課程 想知好唔好？
八級樂理大概要學幾耐？

Push

唔好工賊會 入面個呀sir係咁屌你地唔掂
harmony in practice就24堂教15堂
之後9堂教考試根本唔會有可能pass到

我讀演藝夜校
一take distinction

感謝巴打 咁有無咩推介？

咁成個course大概幾錢幾多堂度？佢教得好好？可唔可以講少少教學既情況同質素？ 感謝

自學
利申 差少少merit